人活著為了什麼?

食?
玩?
瞓?
柯?

日經

活著為求什麼~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

人活着就是為了等待最終死亡的降臨。
死亡一刻，是全世界人最平等的時刻！

最終結論：活在當下

沒有為甚麼，只是這刻除了問問題，你想做甚麼？

平等

Live is life you will remember